呢幾個月同另一半分咗手嘅你做緊咩

講黎聽下

日日訓到晏一晏先起身
食少少野 上下網 唔知有咩好做
之後又走去訓 起身又上下網 睇下youtube
跟住搞到宜家都未訓得著

同未分手嗰陣有冇分別

溝到佢條新仔變基

屌你老母邊個負皮我

差好遠 宜家晚晚訓唔著

之後再send閃卡比條女

巴打係被分手？

我提出

好少主動提出分手反而咁頹 因咩事要分開

晚晚都諗住佢 諗到聽朝8、9點
然後不停喊 喊到對眼痛到開唔到就訓著
即使我到宜家 我都仲喊緊

認真做自己野幾爽，但入夜一靜就

I know that feel 時間會沖淡一切
將重心放返自己到 充實自己生活等下個黎搵你

一時之間係好難忘記嘅 消化多陣總會走得返出黎

想知move on得越快係咪反映投入程度
點解我好似咁快冇哂感覺

旁人一早已經將我同佢擺返一齊講
諗起我既人，就自然諗起埋佢。
佢係我身以為人既一部分，
但當你唔好好愛惜佢，好好保護佢，
佢係會壞死，而呢個痛楚，
係痛到不得了。
當佢已經唔喺到既時候，
你想追都唔會再追得返。
即使大家心裏面仲有大家，
但愛情變左質，
就已經無得返轉頭。
我知我唔會等到佢返黎，
但我願意喺原地等佢返黎，
那怕佢淨係望我一眼，
那怕佢返轉頭打我一鑊，
我都願意...我真係好愛佢
但我犯既錯係呢一生都彌補唔到。

今日星期五 啱啱好第二個星期
第一個星期揾咗好多嘢做 捱過好多時間
之後揾返佢傾返大家點解會分咗
傾完覺得輕鬆咗 以為可以放低佢
結果啱啱諗返起佢 完全瞓唔到
啲回憶係咁浮岀嚟 自己都控制唔到

好多嘢後悔完都唔會有結果
我都後悔過好多嘢 只係日子仲係要過
與其留喺名為「後悔」嘅死循環
不如試吓踏一步出嚟 你會發現仲有好多野值得你去追逐
而唔係原地踏步 喺度諗對方返嚟之後會點
事實係犯錯已經係過去式 你冇得改變
你只可以當係教訓 警惕自己唔會再做類似嘅行為
慢慢佢就會淡出你嘅生活
調整返心態先啦 呢段時間係辛苦
希望你快啲振作返

好辛苦
不斷諗住佢
接受唔到
好想挽留但係挽留唔到

希望係.. 唉

有勇氣搵返對方已經好犀利
諗翻起啲回憶係真係好辛苦

既然挽留唔到又何必為難自己
挽留之前亦都要諗吓值唔值得挽留

我明阿
但係真係放低唔到
近排又異常地得閒
我唔知點面對同放低

仲有冇聯絡？

而家大家都仲有follow對方ig
我又睇到佢story 佢又睇到我story
呢個先係最唔慣
平時有啲咩覺得好笑都直接send比佢
而家淨係可以靠repost

我明 有時起身嗰陣都好慣性咁樣打開WhatsApp想問對方起咗身未

有

大半年啦瞓唔著都係會諗，好想知佢過成點
不過根本唔敢開口問，希望佢過得好

增值自己 做多啲興趣

一開頭分手嗰陣會係咁搵野做
以為自己可以有返啲動力做正經野改過
點知過多排又去返以前咁hea

我反而係間斷間斷咁一時唔開心一時冇咩嘢

仲傾唔會更加辛若咩

當佢有新男友 就唔會咁諗

日日朝早都會喊返一轉先
之後就打機 之後就煲劇
煲完繼續掛住佢 繼續喊
完全瞓唔著

其實講分手都可以好傷

不斷想自殺

真

訓唔好 發夢 好多野諗

一齊左接近六年
分左個幾月
佢提出和平分手

好撚辛苦
個幾月無訓過一餐好教
晚晚都諗
就算訓到都訓得唔好
胃口好差

當每次食飯胃口差既時間
就諗起以前同佢一齊食飯會食好多野
佢食唔哂既野都會食埋
但而家連自己個份都唔係好食得哂

咪啦！

夜晚喊到攰就瞓
朝早起身又喊過

六年...點解分嘅

只係分手前已經傷夠 分手叫解脫

不停搵朋友
盡量唔比自己一個人獨處
做自己想做嘅嘢 總之自己開心就得
依家分咗手個半月
係除咗頭一個月有幾次會無啦啦崩潰大喊之外就冇再喊過
總括嚟講依家過得好開心

分手嗰陣都分得幾突然
我都未反應得切就話要走
係過咗一個星期先的起心肝問清楚發生咩事

我都係啊 。。超突然本身仲好地地

same bro

只可以講好多嘢都係會累積落嚟
無論係對大家嘅愛定係不滿
當你或者對方頂唔順嗰陣就會爆
到時點救都救唔到
所以一齊嗰陣唔好chur得太緊
大家用最舒服嘅方式嚟相處就係最好

琴日問完你個好姊妹你最近過成點
聽到佢話你冇乜嘢 普普通通咁
我真係唔知開心定唔開心好
開心你終於可以解脫 唔洗再承受咁大壓力
唔開心 唔知你點看待呢段關係
可能你覺得呢段關係對你嚟講冇乜嘢
但我真係喺呢段感情受咗好多傷
我第一次會對一個女仔咁上心
你話我唔識拍拖唔識氹女仔 我去學
我唔理身邊嘅人點睇死我地都繼續一齊落去
但最後都係敵唔過時間
你已經對我無曬戀愛心動嘅感覺
如果有得重新嚟過 我真係好想用盡全力去愛你

巴打一齊左幾耐

一年

拍左一年幾 分左手兩個星期
由一開始佢話要冷靜 我日日瞓唔到食唔到
到最後和平分手 大家攬住喊話唔捨得
依家都係盡量唔比自己獨處 冇嘢做都搵朋友傾計
雖然依然瞓唔到 有時諗起都會好唔開心
但我已經接受左事實 我地唔會一齊返
唯一可以做既嘅就係繼續好好生活
比啲時間自己走岀哩一年幾所有嘅野！

做緊咩 我近排都諗住接觸下攝影

可能我都係間斷間斷 啱啱都突然諗起佢 諗起好多相處片段 無奈得黎又心痛

平日就翻工 放工 youtube Netflix沖涼瞓覺
假日就起身 打機Netflix 夜晚同班朋友出去飲到醉
第日宿醉

循環三星期

可能會 不過都只可以祝福佢新男朋友可以錫住佢
當你好想愛佢 但已經冇咁嘅身份去愛

祝福唔到 仲好想佢地分手

睇完你個post以為係我開

我六年
頂唔順啦我真係

有機會可以攬住喊
大家都咁唔捨得
點解唔大家試下繼續？

每日都諗到底我做錯佐乜野

點解可以突然咁憎我